李安 x Will Smith 雙子任務 影評評分奇差

Metacritic 33
Rotten tomatoes 29%

Variety -
The bizarre combination of flesh-and-blood star Will Smith, his much-younger digital clone, director Ang Lee and Jerry Bruckheimer makes for a high-concept misfire.

Hollywood Reporter -
The disappointing end result feels less than the sum of the talents involved, a weak script and thin high-concept plot only just held together by smart visual wizardry.

Indiewire -
This is certainly a step forward from “Billy Lynn”, and a major achievement in terms of Lee’s ongoing campaign for the medium’s progress. But the movie is a feature-length version of what happens when you look at any one thing for too long: The object – or in this case, Will Smith’s face – eventually stops making sense; the sheen wears off, and the armor rings hollow.

The Wrap -
Ang Lee blends an erratic script, listless performances and high frame-rate cinematography, and the results are terrible.

李生是咪又掛住攪技術突破，好地地拍套戲唔得咩

李安拍呢類西式動作片
只係諗起舊版Hulk

李安已經江郎才盡

Will Smith 都係做番精靈算

李安打算拍嗰套拳王阿里電影應該會擺入雪櫃

預告完全唔知up咩

李安真係唔適合拍純動作片

李大導都係拍番啲幻海奇情算啦

i am legend之後will smith有無拍過一套真係好睇既戲

燈神ok wor

睇trailer都覺得爛，見到原來係李安導演都打個突

識睇一定睇BAD BOYS 3
點公睇呢套垃圾

其實李安近年拍文戲都係仆直

胡士托風波
比利林恩的中場戰事

李大導無那種拍動作片既火，佢係那種藝術家導演，唔穩定，個人覺得佢之前斷背山，少年pie 都唔係好出色。前者同志文藝，後者文藝+CG ,但故事真是一般。

到佢話拍雙子任務已經無乜期望，我驚出來係文藝+動作+時空穿越，最後九唔搭八咁。如果係狂野時速 d 導演拍我會期望大d，雖然故事弱，但始終捉到動作同荷里活popcorn movie 的節奏。

之前睇李大導既hulk已經睇到訓左咁濟，今次個idea 幾特別，但睇怕最後都係捉到鹿唔識脱角。

bad boy正呀

咁又唔會，李安拍色戒都票房仆街啦，咪照投資佢拍少年pi，始終李安個名太勁。

hulk悶就認同，但斷背山同少年pi好撚出色喎！

中間悶到真係訓左
早知睇多次JOKER

仲諗住睇可以慳返

d劇情完全估到晒 一路睇已經知下幕做咩
個分身d CG好流，好似睇ps4 game d人咁

李安？

仲有冇人睇左？ 係咪爛到仆街？

今日睇左 成個感覺係做做下突然間有個唔太明顯既小高潮 跟住就完撚左
屌你老母